Pompeo: 約翰·博爾頓（John Bolton）是叛徒

我還沒有讀過這本書，但是從我看過的摘錄中，約翰·博爾頓（John Bolton）散佈了許多謊言，完全自欺欺人的真相和徹頭徹尾的謊言。 約翰·博爾頓的最後公開角色是叛徒，因為他違反了他對美國人民的神聖信任而破壞了美國，這既令人悲傷又危險。 對世界各地的朋友：您知道特朗普總統的美國是世界上造福人類的力量

嗰位叛徒不如加入民主黨仲好啦

開始內鬥了

佢似係想係對華政策上夾住trump
Pelosi都想叫佢上國會 借佢夾黎夾民主黨黨內既對華鴿派